今次武漢肺炎係上帝十災之一

如果大家有小小聖經故事認知，都會聽過摩西出紅海。

而摩西出紅海之前，其實係埃及發生左十災，因為有呢十災，埃及法老王先肯放摩西帶以色列人離開。

而十災最後一個災（亦係最嚴重嘅一個），叫做「殺長子之災」。 顧名思義 ，呢個災上帝就係會殺死每個埃及人家嘅大仔，而如果唔想受到呢個懲罰，啲人就要殺一隻羔羊塗啲羊血係屋企門口，咁黎殺大仔嘅天使們就會by pass（逾越）呢個家庭（逾越節嘅由來），唔會殺呢個家庭嘅大仔。

今天，呢個所謂武漢肺炎，其實可能係上帝對呢個支那國嘅懲罰，信嘅人就會帶口罩/小心防疫，大步欖過。而個啲愚蠢仲相信中共政權嘅人，仲相信正苦維穩嘅資訊，就會容易染上呢次疾病，甚至死亡。

姑且放長雙眼睇下呢個仆街政權點應對呢次災難，希望大家一定要好好保護自己，做好防疫措施，新年祝大家身體健康。

最後，願天佑香港！

利申：非耶撚，但信有天命

推

一個人要癲到咩地步先打到咁長篇野？

多謝

上帝電話：24567111

有一篇仲長，小弟妓女篇文

thx

嗰篇真係高質

當然呢篇都係半講笑啦＾＾"" "

Thx

係懲罰曱甴平修改聖經

支蝗食野味唔好話十災
萬災都可以出現

耶蘇都係under雜總

法老王都以為係

點解上帝唔直接懲罰法老王?

耶穌係under黑警

問耶撚

不過如果啲百姓都知係法老搞出黎，會唔會對抗呢個政權

所以今鋪要比大陸人知罪魁禍首係中共